====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: ou bien on était obligé de s ’ étirer tout de suite en un long filet de chaque côté , et à ce moment-là le problème d ’ organisation linéaire de cette file pour 4 ou 5 millions d ’ habitants était impossible au point de vue des transports , ou bien il fallait prendre une autre solution et avant d ’ y passer nous avons eu des tensions assez vives entre nous .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

